{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161872?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 돌풀마루펜션&글램핑"
    },
    "text": "智異山老姑壇、萬福台下の山と渓谷が調和した最適な場所に位置する宿です。 個別テラスとデッキでバーベキューを楽しむことができ、ペンションの客室には暖炉と個別火鉢があり、火ぼーっと体験もできます。 ペットは絶対に入場できませんし、施設内では絶対禁煙です。 飲食物及び分別は別の場所を利用してください。入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 ピックアップは提供しておりません。 バーベキューは炭とグリルを借りることができ、利用時間は17:00から22:00です。 プルモンは薪を利用し、利用時間は17:00から22:00です。 幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室情報はグランピングとキャラバン利用可能で、共用トイレとシャワールームを利用できます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、グランピングやキャラバンではWi-Fiを使用できません。 ペットは入室できません。 その他、駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、共用トイレ、共用シャワー室、流し台(電子レンジ設置)と売店があり、セミナー室は事前予約が必要で利用時間は09:00から21:00までです。 利用料は1時間当たり20,000ウォンで、現場で決済します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿は智異山老姑壇、萬福台下の山と渓谷が調和した最適な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室には暖炉と個別火鉢があり、火ぼーっと体験もできます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは絶対に入場できません。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。炭とグリルを借りることができ、利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "プルモンは利用できますか？",
            "answer": "はい、プルモンは利用できます。薪を利用し、利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数は追加料金が発生します。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "グランピングとキャラバンの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "グランピングとキャラバンの客室は共用トイレとシャワールームを利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されており、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "セミナー室の利用料は1時間当たり20,000ウォンで、利用時間は09:00から21:00までです。現場で決済します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 420
    }
}